theories/L/Complexity/Reductions/TMGenNP/IntermediateProblems.v
@@ -1,5 +1,5 @@
 From Undecidability.L Require Import Tactics.LTactics Prelim.MoreList Prelim.MoreBase.
-From Undecidability.L.Complexity Require Import NP Synthetic Monotonic GenNPHalt.
+From Undecidability.L.Complexity Require Import NP Synthetic Monotonic GenNP.
 
 
 (** * From L to TMs *)
@@ -18,16 +18,16 @@ Da der simulierte Term evtl aber mit groesserer Schranke haelt muesste man dann 
 (* Weitere Idee: Prädikat nutzen, um Probleminstanzen weiter einzuschränken? *)
 
 
-Print GenNPHalt'.
-Check NPhard_GenNPHalt.
+Print GenNP'.
+Check NPhard_GenNP.
 
-From Undecidability Require Import TMGenNP.LMGenNPHalt.
+From Undecidability Require Import TMGenNP.LMGenNP.
 
-Print LMGenNPHalt'.
-About polyRed_GenNPHalt_to_LMGenNPHalt.
+Print LMGenNP'.
+About GenNP_to_LMGenNP.
 
 (** Not Complete: nice form of Time bound *)
-(* From Undecidability.LAM  Require TM.LMBounds. *)
+(*From Undecidability.LAM  Require TM.LMBounds. *)
 
 
 (** Approach: simulate step-indexed L interpreter inside TM *)
